其實可以有咩方法救香港？

每次見到d政府官員既仆街行為真係好痛心 但係奈何根本無方法做鳩班仆街 唉 自己又好愛香港 我諗過都好多方法 但係都係得個諗字

死亡筆記

一早已經冇

樓豬 90 , 定 00 後呀 ?

回歸後已經死左，廿幾年仲邊有得返生

我90呀

世界未日